花姐效力TVB 13年直認過檔ViuTV更快樂：原來以前係井底之蛙！

人稱花姐的黃慧君是現時炙手可熱男團MIRROR、ERROR的幕後推手兼經理人，周五以《尋夢者》為命題接受陳志雲（Stephen）的訪問，談起阿花這個名字的由來，她說身邊的人都不會叫她全名只因曾有算命師傅稱「君」字與她的命格相沖，父母之後都改口叫她阿花。其實花姐的英文名是Ahfa，不過那時無綫（TVB）的同事都不知道怎樣讀，所以都叫她阿花，令Stephen也忍不住揶揄：「算啦，佢哋嘅文化水平係低啲。」

人稱花姐的黃慧君是現時炙手可熱男團MIRROR、ERROR的幕後推手兼經理人，周五以《尋夢者》為命題接受陳志雲（Stephen）的訪問。（YouTube／＠志雲頻道stephenchannel）

花姐又談起從TVB過檔ViuTV的過程，她說當年離開TVB只是為啖氣：「嗰陣已經做咗《勁歌》一段時間，當時節目換監製，我脾氣差又啱啱升職，覺得自己好叻就同老細嗌交，跟住就走咗。」之後轉職做演唱會導演，由於經常要走埠，那時卻成家立室有了孩子，於是老公希望她穩定下來，金生就介紹她到now TV見工，輾轉展開了ViuTV的監製生涯：「我發現自己唔鍾意安定！」

花姐亦坦承現時在ViuTV工作，比起在TVB工作的13年更快樂：「嗰時喺TVB做嘢太多框框，原來以前係井底蛙，以為自己識好多嘢，出到嚟就知死喇，原來乜都唔識！」Stephen笑言：「所有TVB人都係咁！因為TVB制度唔同，佢架構大、收視群好多，要冒險少少都難。」花姐及後亦道出深愛ViuTV的原因：「我覺得魯生（ViuTV董事總經理魯庭暉）唔係一個好守規矩嘅人，佢話：『只要你唔令我犯法做咩都得！』」

花姐其實真係算係咁，依個歲數都同班後生仔打成一片。

保錡早前暗撻沙律張沛樂，卻因處理感情不當慘遭網民圍插。（IG：＠charlottecheung107）

Yes, 同mirror error 打成一片

睇佢Error遊同error鬥嘴同玩癲野
覺得佢份人唔假 好實際同肯試新嘢

True